請停止購買Choya 梅酒以及合興隆所有產品

琴日遊行之前係Sogo行左下
聽到二個賣Choya 梅酒既阿姨傾偈係咁係到屌班曱甴又搞到無無生意，又話快啲落實國安法，拉撚曬班死曱甴，之後又喺度話無中國比水你地飲一早死左

一查之下發現Choya 係TVB 賣廣告
雖然合興隆就即刻出嚟割蓆

上一次割到蓆 今次員工就屌手足 支持國安法
一邊話會改善銷售策略 一邊就屌手足搞到冇生意
以後唔會再飲choya 梅酒

下列產品都可以擺買

如果淨係因為一個員工就罷既話，我諗百佳，大快活果d 都冇得食了。 不如試下同佢地公司反映下先，

係得經濟日報賣廣告公司都唔會係黃掛

兒登真係兒登
hket報過萬千間公司 係咪萬千間公都係藍呀？
俾證據都俾好d

唔使咁極端嘅

唉咁你食屎啦去

好飲喎

員工講好少事 留返位置比行動post

大把紅企值得抵制過佢

麻煩樓主同其他人唔好再覆

choya咁撚垃圾都買

唔夠多理據
利申：本身都唔會買佢

唔飲choya 啫 唔洗食屎既 定係你飲開啊

吓 有跟開tvb戰線
Choya好似撤咗tvb廣告嫁喎
我記錯咗定情況有變？

多數都買水貨啦 貪佢代理貴成倍咩

係donki 買好似係日版, 係咪唔同?

我都記得 佢地日本嗰邊出左道歉

樓主會扮睇唔到

屌你老母啦
個 post 2019-02-11 出
你 cap 張舊圖「4個鐘前」 fake 人
link 又唔撚擺，想老屈人？

日本個邊做得幾好
咁香港代理應該要處理藍絲員工問題

我睇連登post cap 啫 無話想老屈

員工嘅咁濕碎

唔係無賣tvb 啦咩

block
好好地浪費一個account

之前人哋道左歉就話爆買人
過幾個月又抵制過
樓主你食屎啦